債基點部署好

買左聯博既美元收益基金 ，上年成年既回報都唔錯，價息都有賺
但來緊好似環球經濟都好大問題
係咪應該贖返，再搵位入？

呢筆錢係用來做中風險既野，所以我只會買呢類既基金
另外想問下基金除淨係咪同股票一樣，除淨後賣出／贖回都有息收？

lm

債幾時賣都應該收番up to當日既accrued interest，唔洗好似股票咁唔過除淨就一蚊股息都收唔到

我知呀，但因為我果隻係月尾除淨，通常6-7號先收到
我想知如果聽日redeem,仲收唔收到上個月個息

債基同債係唔同既 係唔會有accrued income 當然除淨前後價格會上落 所以派息黎計其實佢似股多過似債

過左除淨咪收到囉 不過講真都係個價反應

唔該哂

有冇人買過富途債基，穩唔穩陣

最近呢幾日暴瀉

決定左聽日贖返哂，睇返呢幾個月點發展先

我老豆都買左依隻 上年8月開始 我都怕d債會違約想叫佢賺返

屌遲左
而家想贖都難

好彩贖撚左 痴撚線 暴跌

9唔搭8